梁天琦判刑有感

對於一啲幸災樂禍嘅人，唔好嘗試同佢講道理，要用最惡毒嘅語言去詛咒呢班仆街，呢啲撚樣根本就社會垃圾，無撚得救，講道理曬撚氣。應該要詛咒佢地，用言語去侮辱佢地。係facebook,見到啲廢中，如果icon有個仔，就祝佢個仔生骨癌血癌死，如果係啲on9阿叔，就祝佢地叫雞生愛滋花柳梅毒。5毛就一撚定要仆街死，世世代代男盜女娼，無論係真五毛定假膠又好